自爆post （多圖）

有冇人知我係邊呢？
估中有獎

2個Post內比多啲Tips

港大？

11月13日鬼滅劇場版

你喺邊關人撚事咩，我條撚就喺你老母個閪度呀

此Post已完

好惡 睇住我水之呼吸你

個袋幾好睇 邊到買

淘寶

你老母啲閪水就識呼吸，吮到我岀完一次又一次

炎之一式

Sor 無睇過咩鬼滅之刄唔好笑我ok?